多唔多人住新界但日日出港島返工？

坐車坐到想死，人工萬頭

元朗去上環

here

返學 天水圍去柴灣

分流返東平洲

Me
但大西北搭巴士返中上環 快過去 九龍灣果d
所以比我揀都會揀中上環呢邊

掉返轉##fatc

天水圍 去灣仔 再上太平山

大神

北區去南區

慣左都冇乜野

屯門入柴灣

無止境978

上水返到康城，唔使搭船既都可以挑機

有冇諗過係未前世做錯野

有冇覺得自己其實都幾幸福

大埔番中環/灣仔

元朗返將軍澳點睇？
利伸：地盤佬

返學
粉嶺去銅鑼灣

酒店？

忍屎點算

掉番轉港島去新界番工

45-50分鐘車程，唔算好耐

塞車

深表遺憾

極少

屯門入灣仔
屋企樓下就有巴士搭 算方便 但真係耐 屯公又成日塞

住邊

一樣翻學 不過係去銅鑼灣

有咩計，大公司係晒港島，九龍東

粉嶺番中環 逼到隻狗咁

你每朝去香港站睇下就知

住沙田返鰂魚涌
日日迫一個鐘火車地鐵

濕鳩office工唔係港島返仲可以去邊到返

每日浪費最少三個鐘用來搭車

我係工業村

尖咀 九龍灣 荃灣都大把啦

依家住東區番灣仔
但一月要番葵芳

表哥都係

新界西返東區
日日都長征

屯門返鰂魚涌
夠來回台灣一轉

我離島啊屌

我天水圍返側魚涌
晚晚返到去個仔經已睏左...

我都係掉返轉，好彩車程唔使一小時。

烏溪沙去柴灣點睇

同路